jojo的奇妙冒險

是咁的 小弟想問咩手機app可以睇到jojo漫畫
Down左咩漫畫人啊布卡啊 都係冇
我想由第一部開始睇起 未睇過

動漫之家

漫畫人應該有啊

無限動漫

冇啊 反而上面位巴打講既就有

漫畫人點會冇 我就係漫畫人追既
定你down錯另一個漫畫人

講開漫畫人

點解隻App食左我成10GB位？

無下載漫畫 有清緩存

我得107mb, 最近冇清緩存
試下重裝？係咪中bug清唔到

用chrome睇都有
洗鬼load app咁撚耐